關於召喚神獸

自從手足得到神獸「鶳」既加持之後，開始出現咗濫用既情況。

例如撕紙狗出沒，人地出黎拆場，其實都係行使緊意見表達自由，同當初整連儂牆係對等既，你撕十次我地癡十次，你油完我地再噴，你屌我屌9返你，其實唔駛一黎就召喚神獸爆佢頭

又例如一個大陸人行過高呼「禾屍鐘過撚」，或者表達下愛黨情操，咪屌9返人算數，點解要爆頭，噴油，扯女士件衫？

我覺得同機場綁環時記者果次一樣，一個愛黨撚落嚟挑釁，如果純用言語表達意見，就唔駛用神獸回應，因為每一單都會比藍屍群大做文章，話自己有幾文明，對方有幾暴力

希望大家將神獸留返面對暴力既時候先用，已口還口，已手還手